美股熊軍今晚將迎來重大勝利！！！

納Dee 先望7000 目標價

番屋企訓教啦你

大戶拉左咁多，點會咁快比佢跌，起馬都幻三後先會跌